+++
title = "Кубок МИФИ 2009"
date = 2009-02-21T16:43:42
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_6654/"
permalink = "/post_6654/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "kubok-mifi-2009"
aliases = [ "/post_6654", "/post_6654",]
type = "post"
tags = []
+++

“Кубок МИФИ - 2009” по “Что? Где? Когда?&#8221; состоится 28 марта 2009 года.



Турнир лицензирован Международной Ассоциацией клубов “Что? Где? Когда?” (МАК) и проводится совместно с Бауманским Клубом Знатоков (БКЗ)



В программе турнира - 4 тура по 12 вопросов “Что? Где? Когда?”.В состав Редакторско-тестерской группы вошли: Евгений Куфтинов (Москва), Дмитрий Смирнов (Москва), Диар Туганбаев (Москва), Наиль Фарукшин (Навои-Москва), Юрий Чулинин (Москва).



Максимальное число играющих команд определяется возможностями площадки и составляет 50. Приоритет имеют команды, имеющие более высокий рейтинг МАК.



Организационный взнос для всех команд установлен в размере 500 руб.



Заявки принимаются до 22 марта 2009 года включительно на адрес Оргкомитета (kz_mephi AT mail tochka ru).